[台灣突發]摷條Hihi“張家豪”出黎！『一名香港男子居家檢疫失聯』

港人居家檢疫又失聯！警上門找人是「錯誤地址」 新北公布姓名了

如果有人識得有人叫張家豪，2月7號又去左台灣既，請提供資料，唔好俾佢無後果！！！影L衰晒香港人！！

推

再推

麻煩幫手推

又一件

推到佢被消毒

又黎

唔該晒！！

請入去Link入面留言，好多人想唱衰香港人！！

幫手留言

幫幫手

推plz

推推推

推下

多D人推下

推呢個
【突發】台灣新北再多一名港籍男子「張家豪」失聯！！！